如果dark knight 最後嗰幕，兩隻船上都係支國人，劇情會係點？

兩邊鬥快㩒制
是但一隻爆咗
Batman O撚哂嘴
然後俾小丑打柒咗

炸撚埋你全家

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

講支國人嬲豬

供參考

突發！大量支那人現正食退燒藥計劃逃離武漢 各省支那人暴怒要求封城

我會搶曬兩邊遙控再同時禁利

兩邊會一齊爆

Give it to me
按掣

Batman 禁制兩邊一齊爆 之後同小丑一齊大笑

我諗手制都㩒爛

好撚恐怖

[多圖] 實時微博 - 成個中國同緊武漢割蓆

撳到隻手攰埋都要繼續撳

未哈哈哈哈哈哈就有艘船爆撚咗

估唔到呢度都有支那豬

攪美國旗唔係為左討好美國，係為左了慶支那豬，係呢個respect，睇完你個post，我覺得都幾成功...

Boom Boom

題目都唔會聽晒
見到個制就㩒咗先

-0-0

成個佈局未解釋曬就爆咗
batman 以為係一般爆炸

諗起依個meme

Joker講到一半兩隻船同時爆咗
Joker以為機械故障
Batman呆咗

支那蝙蝠俠

支那小醜

炸你老母西呀